香港同臺灣係中國不可分割既一部分

中國係一個地方，
唔係一個政權。

廢老你明唔明啊仆街

明就唔叫廢老啦

唔好屌我 香港未有能力之前 請用住咁既思想先

改變佢地認知 都係抗爭既一種方法 少咗人阻住 等於多咗朋友

唔洗同廢老解釋咁多

仲有好多年輕人 中佬都係唔係咁諗先慘

呢個idea 幾好
第一次諗到

佢地個思想仲停留係中共=中國依個階段

每次有人講呢句
我都會質問返佢
乜野係中國？
中華人民共和國 定中華民國
19個有9個都會答前者
一半人會加多句中華民國係台灣
咁既然得共產黨先係中國
咁即係中華民國唔係中國
台灣係一個獨立國家啦
咁關中國共產黨咩事

大家要記住呢個邏輯思維